新加坡航空局：旅遊氣泡需暫停

點解會係22宗咁0丁

泡沫爆破

未開始就收皮

氣泡話爆就爆

旅遊一獲泡

買咗幾萬蚊飛班人點算

可能未爆 尋日9宗

今日當十幾宗

聽日要0

圈套

新加坡呢啲極權國家就不了啦

cap係7日有35單unknown source，咁前日4單，擒日9單，即係5日內有多過22單就停

7到

買機票嗰班抵撚死

會唔會淨係計今日已經超過22單

應該根據 傳染學啲理論 香港總人口每日某個%確診宗數定出黎

係咪炒到二萬一張機票？

On9先去monkey 坡

未開始 先失望
吹到咁氣泡 咁大 未開始就爆左

犯國安法

唔知比幾萬蚊買炒價機票班on9心情如何

改壞名
叫做氣泡梗係會爆啦
改名果個好快俾人清算

唔驗咪無確診囉

都未開始就要停？

訂左飛果班

diu

Monkey see

抵啦

止暴制亂完咪又係一鳩樣

Monkeypore

班旅遊達人一心諗住飛去新加坡之後打哂卡拍哂片咁同人講自己終於有得去旅行，機票、檢測d費用貴一貴都值，最緊要享受下（悶撚到仆街既新加坡）人生
而家唔知咩心情

陳雲又中

泡湯了

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車啦

偉 係度嗎？

泡沫未成已經爆

係度☺️

咪係
用石頭掉自己腳

好嬲好嬲
又冇得去

On9

😦😦😦

笑死

林鄭真係好失敗

唔係踢走左攬炒派喇咩點解會咁嫁

不意外

今次個名又改得幾好

又話開始既?

哭能左

有得退機票
不過酒店應該無得退了

買左機票果d點算

3萬精兵出未...國安法喎

個氣泡，未出門就吹爆。

係咪有得退錢架

monkey 肴底

機票有得退啦
最多蝕驗武肺

航空公司 訓係到收錢

真呀

猩加坡必會自食其果，建議在錯誤路上懸崖勒馬
否則港府不能保證在港猩民的安全

被暫停

基本法腐乳華：

又比特首冼 同個咩撚大彎區發展一樣

笑撚死

早該知道泡沫 一觸就破

反恐懼撚又全面進場 : Monkey 國正恐懼撚, just a flu

未開始就停
多鳩餘

咁辛苦一開始話同幾個國家傾 最後得monkey國
點知諗開又爆 連monkey國都唔同你玩
政府搞咩都搞唔掂，執左佢啦

未開始就暫停

*臨開

一篤就爆

monkey

港共:未來三日0確診

沒有檢測，所以0確診

今日都唔止啦

又極權

話停就停 利申SQ

新加坡的確係極權國家
不過咁多年黎都比美國佬照住咁啫

旅遊行又可以伸大手板問政府拎錢

冇咗攬炒班點解仲係咁

派

未開始就泡沫爆破

777又計劃通

A) 壽終正寢

B) The "bubble" is dead

C) 撤回

新加坡犯國安法

真係收皮啦旅行狗
都唔知喵邏輯
明知九成九冇得去仲可以炒到兩皮張飛

邱騰華真係好腳頭

氣泡真係一吉就爆

經濟制裁中國

未升空 就爆破

猴城

咁都唔係極權？

次次信親政府都

monkey see monkey cancel

攬炒派都無晒，點計會咁

7日average

第一日點都去左先

政府真係做所有野都係柒到上心口，俾全世界當笑柄

屌你老母柒到 連你支那主人都唔撐你, 得monkey 坡撐你, 點知最後都係被出賣 好撚好笑呀我屌你老味

猩加波一成百宗仲氣泡？

相信政府，唔驚

未出發先收皮

夠香港極權？

真係好撚好笑啱啱傾完即刻殺停

改飛 香港<>香港

回力鏢

強烈譴責新加坡

武肺打破缺口爆發第五波

乜鳩野氣泡?

on9 標題

緊急的剎車
要分手了

Monkey國咁小事都縮

我同你買個啲機票錢 幾時可以退返比我？？

武肺氣泡

坡狗反中亂港
快D派3W隻狗搞掂佢地

今日唔驗聽日咪無
聽日都唔驗後日咪無
Loop

同屈阿侵話拜登贏咗異曲同工

支那玻一早有支那肺炎解藥？

一開波就爆

又爆破啦

未開始已爆破

求佢明天小過22

一開始誕下已經蒼老

旅遊氣泡未漲先爆

爆破機制

CX或成最大贏家

抵啦！港共咁撚臭串吖嗱。

咪照去啦 一個月假

俾契哥嫌棄

未出發先興奮

好過架機起左飛又中途折返

DLLM 新加坡政府違反國安法

一個月假期
玩2日

21 又令人諗起721
23 又令人諗起23條

22呢個數係最完美

就算檢測都可能唔公開
香港咁多浮屍，法醫都唔公開真相

巴打你好迷戀佢

笑撚到仆街
坡狗國都去九成都係藍絲狗

諗起螞蟻上市

林鄭真係掃把星

可能係年年攞第一諗

成班中文閱讀理解拎U既文盲喺度討論

源頭不明22宗呀

所以有名你叫:港共

831地鐵都可以公開cctv真相架。封q埋站都唔公開

🖕🏻

違反國際法和國際關係基本準則

未曾開始已暫停

擒

Monkey

嚇死班猴

有左國安法議會又踢走左攬炒派
點解會咁

笑死
回力標

公司客大多數啦

岩呀，同北韓一樣

旅遊氣泡已經唔存在啦

話明氣泡梗係得個吹字

氣泡實係易爆

呢個係憑我本身借來的機票錢 點解要還？屌你老母🖕

暫停左了

順延兩星期

美麗的泡沫 雖然一剎花火
你所有承諾 雖然都太脆弱

今日23單有源頭，13單無源頭。
即係四日內爆多九單無源頭就爆破

得架啦。延期左2星期

屌 點解班議員咩都做唔到架

有冇犯國安法?

遊飛機河

港 毒

唔退錢都抵啦d買左既人
怪番你地鐘意死去玩既同類

未開始吹己經爆咗😂

垃圾氣泡